想養貓貓 發動唔到技能

想領養貓貓
左揾右揾都無 係愛協又唔夠人快
又比貓義工撚
我都想發動到技能

買囉 死窮撚

只養自來貓
拒絕賣貓人渣 貓義工

我識人街市隻貓好似大左肚，我都等緊隻貓生

邊到街市？都要等幾個月 貓b咁快離開媽媽會好危險

係阿，所以有排等

過多排暖d春尾夏初就好多貓出世

之後邊到會易執到貓？ 我屋企附近都唔似有....

X2

留名

得閒行下公園 ，新界區更好
我以前行經舊屋屋垃圾房都間中見有貓bb
（果時工作中又未過養貓...無救到...而家諗起都有點過意唔去）

8到10週足夠了
小貓斷奶後都忘記誰是媽媽
我有四隻同媽媽的貓, 他們都忘記了誰是媽

唔係住村屋就難啲

等過所謂隻貓就生
明明懷胎65日左右就生得
但等2個月都未有大肚相
好易畀人撚

個個人我識，所以唔會比人撚，佢話隻貓個肚大左，唔知係有左定肥左

我住九龍旺區 咁應該真係難d la...

我一隻何文田 一隻上水
兩隻旺角（義工領養）

Our oldest cat is 20 years old.
Think twice before you adopt a cat. This is a life time commitment.

如果貓貓9個月大得唔得？

仲有嗎 想養貓貓